一人一個中學囡囡對你嘅性暗示

中五嗰陣，坐我隔離條女條腿好長好白滑
佢成日上堂嗰陣係咁掃住條腿，好似話比我聽佢條腿太乾旱，想我幫佢奶咁
但係我係君子黎，少少誘惑不足為懼，點會忍唔到
但係當佢一而再，再而三係咁掃住條腿，我有一次真係忍唔住摸咗落去...

最尾我俾人記咗次大過，好彩訓導叫佢息事寧人先保住我唔洗逐我出校同俾人拉

0分重作

on9

中四揀elective 女神同我講佢想讀酒店 不如一齊
就叫我入佢個系

中學男校，泳隊男神叫我幫佢含

願聞其詳

曖昧左好耐既女仔
渣我條jer
我又渣佢波

奶女同學對腳